<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="workaround_info_html"><![CDATA[
        <h1>DAVdroid Jelly Bean-Workaround</h1>
        <p>Vielen Dank, dass Sie DAVdroid im Play Store erworben haben und das Projekt dadurch unterstützen.</p>
        
        <p>Leider gibt es derzeit zwei Probleme, die vom Play Store verursacht werden:</p>

		<h2>1. DAVdroid-Accounts verschwinden nach einem Neustart</h2>
		<p>Möglicherweise <strong>verschwinden alle Ihre DAVdroid-Accounts samt Kontakten und Terminen nach einem Neustart</strong>
		des Geräts. Die Ursache ist ein <a href="https://code.google.com/p/android/issues/detail?id=34880">Fehler in Android</a>,
		der zur irrtümlichen Entfernung von Accounts von Bezahlapps bei einem Neustart führt, da die Prüfung auf verwaiste
		und damit zu löschende Accounts schon *vor* dem Entschlüsseln der App erfolgt.</p>
        <p>Betroffene Benutzer*Innen:<br/>
        * alle mit Android 4.1, die DAVdroid über Play Store bezogen haben;<br/>
        * einige mit Android 4.2, die DAVdroid über Play Store bezogen und bestimmte Geräte haben (zB die meisten Samsung-Geräte)</p>
        
        <h2>2. DAVdroid-Accounts verschwinden nach einer DAVdroid-Aktualisierung</h2>
        <p>Möglicherweise <strong>verschwinden alle Ihre DAVdroid-Accounts samt Kontakten und Terminen während eines
        DAVdroid-Updates</strong>, das von Play Store durchgeführt wird. Die Ursache ist ein
        <a href="https://code.google.com/p/android/issues/detail?id=66905">anderer Fehler in Android</a>,
		der zur irrtümlichen Entfernung von Accounts von Bezahlapps bei der Aktualisierung dieser Apps führt.</p>
        <p>Betroffene Benutzer*Innne:<br/>
        einige mit Android 4.4.2, die DAVdroid über Play Store bezogen haben (bekannt sind Nexus-Geräte und Moto G)</p>
        
        <h2>Was tut dieser Workaround?</h2>
        <p>Diese Workaround-App benützt in der Zeit, in der das "echte" DAVdroid wegen des DRM-Fehlers nicht
        vorhanden ist, die DAVdroid-Accounts. Da die App gratis ist, ist sie nicht von dem Android/Play Store-Fehler
        betroffen. Daher werden die DAVdroid-Accounts die ganze Zeit benützt und vom System auch nicht entfernt,
        weder bei einem Neustart noch bei einer Aktualisierung.</p>
        
        <p>Wenn Sie rote DAVdroid-Symbole in den Einstellungen, Kontakten oder Terminen sehen, heißt das, dass der Workaround
        aktiv ist. In diesem Fall warten Sie bitte eine Minute und versuchen es dann wieder. Sollte es nicht funktionieren,
        versuchen Sie den Workaround manuell zu starten und warten wieder. Der Workaround sollte den echten DAVdroid-Sync-Adapter
        laden und die Symbole dadurch wieder grün machen.</p>
        
        <p>Bitte schauen Sie auch in unsere <a href="http://davdroid.bitfire.at/faq?pk_campaign=jb-workaround-app">häufig gestellten Fragen</a>.</p>
    ]]></string>
    
    <string name="davdroid_not_installed"><![CDATA[
        <h1>DAVdroid Jelly Bean-Workaround</h1>
        
        <p>Der einzige Zweck dieser App ist es, zwei Fehler zu umgehen, die nur auftreten, wenn Sie DAVdroid über Play Store
        bezogen haben:</p>
        <p>* DAVdroid-Accounts verschwinden nach einem Neustart,<br/>
        * DAVdroid-Accounts verschwinden nach einer DAVdroid-Aktualisierung</p>
        
        <h2>DAVdroid nicht gefunden</h2>
        <p>DAVdroid konnte auf Ihrem Gerät nicht gefunden werden.</p>
        <p><b>Es macht keinen Sinn, diese App ohne DAVdroid zu verwenden.</b></p>
    ]]></string>
    
    <string name="davdroid_not_from_play_store"><![CDATA[
        <h1>DAVdroid Jelly Bean-Workaround</h1>
        
		<p>Der einzige Zweck dieser App ist es, zwei Fehler zu umgehen, die nur auftreten, wenn Sie DAVdroid über Play Store
        bezogen haben:</p>
        <p>* DAVdroid-Accounts verschwinden nach einem Neustart,<br/>
        * DAVdroid-Accounts verschwinden nach einer DAVdroid-Aktualisierung</p>
                
        <h2>DAVdroid wurde nicht über Play Store installiert</h2>
        <p>DAVdroid wurde auf diesem Gerät anscheinend über %s installiert.</p>
        <p>Da diese Workaround-App nur benötigt wird, wenn DAVdroid über Play Store bezogen wird,
        <b>gibt es keinen Grund, diese Workaround-App installiert zu lassen.</b></p>
    ]]></string>
    
    <string name="credits"><![CDATA[        
        <h2>Urheberrechtlicher Hinweis</h2>
        <p>Dieser Workaround verwendet Code von <a href="https://github.com/dmfs/jb-workaround-template/">Marten Gajda\'s JB Workaround Template</a>
        (Apache License Version 2.0).</p>
    ]]></string>
    
    <string name="external_apk">eine externe APK-Datei</string>
    <string name="get_davdroid">DAVdroid herunterladen</string>
    <string name="uninstall_davdroid_jb_workaround">DAVdroid JB Workaround deinstallieren</string>    
</resources>
